[燈到升] 屌你聽日港女你好正定定呀

如果唔係我今次仆街啦

係醒醒定先岩

好似升唔起